錢大媽上市既話肯定可以取代騰訊成為龍頭股

沒人理真係幾慘

不賣隔夜肉！